★呢幾個月 左右紅藍綠好少有女主持睇！

冇得J

左右紅藍綠係少有節目，可以睇到腳！

好多藍絲

成日都係劉細良